譚仔個廣告搵朱晨麗拍咪啱晒

勿而演

搵馬明拍都唔啱feel

人地要支持新移民呀！岩佢！

如果係佢拍 就冇左學習譚仔話嘅動機，開頭果part都冇埋 咁rap 就唔存在

屌

返譚仔落單喇

阿姐

認真 tvb見到呢個post考慮下開套譚仔做主題嘅劇

支持sunlight做女一

廣東話講唔正

譚仔風雲

大陸朱 團結大陸阿姐
內地長大小朋友 來香港啦

開套新劇 講佢由譚仔呀姐點樣靠關係上位 做到老細情婦 再飛起老細自己做米線天后

溏sin風bao 4 之家田yi線牽

一開始假結婚嚟香港

請唔請得郁卡士蘭老婆
請埋再過癮D

我想像唔到一個咁高大嘅譚仔阿姐

做左咁撚耐 都可以講唔正 以前劉嘉玲話入行訓練班果陣個老師要佢日日讀報紙 讀到無口音先畀佢做戲

搵埋任賢齊做男主

新移民有咩定義

大家已經唔記得元祖譚仔阿姐豬船
li怪D忍哂鵝D尿佢

消失咗好耐

加埋金剛 唔該

而家擺明就係唔使俾心機學廣東話，仲要叫多啲大陸人落嚟無視文化無視當地人努力「做自己」就得架喇，
見到啲學生同呢啲所謂演員講埋啲唔鹹唔淡廣東話甚至唔講廣東話真係好心寒，完全唔會融入香港

呢個

全部都cls

揾埋hana同谷微

執人口水尾

點小得舒淇

呢個一定有份, 教人媾廢老呃公屋

假身份證

曹總 飾演 曹總, 米線鋪老闆
曹眾 飾演 曹太, 米線鋪老闆娘
任賢齊 飾演 曹少真, 米線鋪太子
金剛 飾演 曹少逸, 曹少真弟
朱晨麗 飾演 陳小萍, 新移民, 於米線鋪打工
朱琁 飾演 陳小妹, 新移民, 陳小萍之妹, 米線鋪員工
倪匡 客串 倪匡, 米線鋪熟客
河國榮 飾演 鬼佬榮, 米線鋪熟客, 熱愛香港文化
陳明恩 飾演 鬼妹, 米線鋪熟客, 鬼佬榮妻
喬寶寶 飾演 阿星, 米線鋪熟客

出埋角色名單

好撚正

人地就係要講到香港人都要屈服學支那口音

要搵個日本人做老細

鬼佬鬼婆講廣東話仲正過班大陸妹

喬寶寶唔得，佢幫大家食拍過廣告，係舖頭電視播

唔講唔記得曹眾

譚家胸暴

「床」出一片天

Sunlight真係好撚正又靚又大波

尋晚聽到佢唱果首片尾曲笑到仆街

BB呀

曹眾係呢個

又諗起呢篇....

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!!

我就係覺得咁先正

係坦仔打出一片天

拎完個獎反而變左犯眾憎

米線出頭天

All star team

如果每日輸入150個sunlight質素靚女落黎香港實無人屌
可惜現實係輸入廢老廢青同蝗

00後

冇字幕會睇唔明套戲

流利譚仔阿姐廣東話

朱麗晨一開始扮純情 曹總都呃埋 但身邊個個人都叫佢咪信大陸雞 最後真係一落黎就分庭抗禮
一定好多師奶有共嗚

咁姐係所有外國人讀唔正廣東話都係新移民

如果開套譚仔 sunlight視后
我第一個開post支持

倪匡咁反共,唔算啦,搵杜燕歌代佢吧
還有搵埋彭丹,利智演

聽力大考驗😂

我地呢啲內地出世嘅小朋友，都可以係香港打出一片天!!

朱晨麗 ： 梨錫嘜耶呀？
倪匡：鵝港左€_>£\$@@$(XAUTSF架嘛
蔡瀾：（笑）
朱晨麗：柳品！禍天唔綿缺港嘜呀
曹總：奶比個煙雲親牌缺太下

點可以冇苟姑娘啊

除左堆亂碼之外竟然全部識讀

語言學專家都要收皮

上面個LIST真係笑死我
雖然我好中意睇衛斯理 但真係聽唔明倪生佢平時上台講乜

我懷疑蔡瀾同黃霑都係聽得一半
次次都係"(#&%*(#&%*&#(*%*#%架嘛"
蔡瀾就剩係笑

加埋李+x

咁呢套算係港產劇定外語劇？？？

你話佢係外語劇但係又唔會有字幕
因為字幕組都唔字佢地講乜, 有稿都配唔返上去
你當睇緊冇字幕既泰文劇咁上下啦

Le唔械更ten真以懷yuo自幕偉太tak眠雅?

諗到個劇本想交比tbb
大哥 夏雨
長女 晨麗
三哥 苗喬偉
三哥個私生子係馬明

邊度可以投稿

三哥做三哥真係無得輸

支那麗

八両金 林雪做佢地老公
成日懷疑佢地勾佬
去舖頭搞事

小齊 衛斯理

見到曹總同曹眾真係笑撚死

選角一流

譚仔風暴

好掛住JJ

米線情緣十小辣

全劇廣東話最標準既係喬寶寶

屌你

米線風雲之阻我者死

陳明恩土生土長香港人黎

好撚服佢堅決唔撚學好廣東話嘅決心

好想瘋狂同佢講法文

都係果句三哥揾返三哥做

三哥五弟愛恨情愁

窮家女譚仔亞姐同傲嬌有錢仔韓劇式偶遇

譚氏家族抵抗日本仔外敵入侵

癡撚線

對抗大家食j

大哥 成龍？
二哥邊個做
四哥搵返四哥
五弟 呢

點解呢個list 可以無林雪，起碼要客串做食家

譚仔聯盟
如果拍套處境喜劇,都咪話唔搞笑

sit-com唔講得粗口
唔講得粗口就唔會預阿雪

大哥, 成龍
二哥 唔知 ( 關二哥?)
三哥 苗僑偉
四哥 謝賢
五姑娘 伍詠微
六叔 已故機械人
七頭皮 樓主
八婆 查小欣
九叔 梁家輝
十郎 巴斯

係譚仔打出一片天

曹總同曹眾
成班無個廣東話正 除左喬寶寶同明恩

推到譚仔搵sunlight拍廣告

擺譚仔播，出得街

讚你幽默嗰個真係害咗你成世

cls推左咁多頁
我鳩up下姐

七頭皮果個其實我都係抄高登某個post